[League of Legends] [428] I love Faker

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

電唔敢（1/1）

m記咁多廢老

香港三大美食
1. 爭鮮 花之戀組合
2. 譚仔 配炸醬+10小辣
3. M記芝士安格斯

撈鋪一大智將

有膝頭

得7巨先會講代粒人咁25

藍田三大槍神

你都幾能25

藍田

屌你老味你唔洗食飯唔代表人地唔洗食飯

草上飛

愛麗數碼

近平：習死兩次

好玩！ 職業選擇多元化，畫風有cyberpunk 2077的味道。希望有下集！

偷人作品賣錢仲理直氣壯

連登夠抄高登啦 有無比返錢牙JOE

大嗌一聲黃色經濟圈先

但高登個介面又抄返連登
打和super

連粒f5都抄埋

連 係度嗎？☺️

本事

香港人直播，多多支持，多多關愛！

OK

BO5 - - - - -

XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

26到

電子雞AD

再同KY玩AA我係狗

感冒了

發燒試下餐廳D測溫係咪真係check到

M記果D好能勁,N咁遠都知

亡靈 吸毒 尋血狗 嘔心到

亡靈啪針 = 版本答案

頂獵團未

珍

混分巨獸=尋血狗

抽唔到打鐵佬組9神木
哭呀

WAC

成日都係咁的

戰國無戰國轉
神木無打鐵佬

正常

電

炸魚+

龜狗同湘湘

HELLO! IF YOU'RE SEEING THIS

湘湘對波

個把散彈係咪COWB的

apex?
力狗散彈槍cowb

打乞痴打到喉嚨痛

唔用安心出行係咁

獒犬

我一手渣晒

好大WOR

無曬反對派都咁

#39
四糸乃
•
3 年前
講咁多今晚內戰囉

你自私食G 冇得話

上白金唔好話食G
想龜都龜唔到

A未

a for apple

w for wac

25 for 7ss

彈-4

都幾25

s for saka

y for yin jai

魔力正服

準備好台未

艹你媽

無玩過魔力

你老木shake shack咁能多鬼妹仔 唔怪得D包咁貴

肺未

就了

風穴++++++

星呀星

睇我偶像打比賽

A-2

rank mei

我去炸魚唔好

超重心 曼城

曼城輸?

-2

我=頭痛到仆街

食野係咪開始冇味

-1

唔好扮後生喎

炸魚-1

-1-1-1-1-1-1

達

參考利物浦

今日有飛可嗎？

Starting roster for tonight.
Zeus - Oner - Clozer - Teddy - Keria

仲有味

LOL7SS

沒飛可

T1

6:58Predicted "不會"47-Month Subscriber (2-Year Badge)cheer 50K給未來的自己 (aesope82368): 脫掉上衣

25?

屌你老母傻閪真係

冇睇名以為花花

🚬

🚬🚬

星期6冇台?

亞洲最強

魚住

6:58Predicted "不會"47-Month Subscriber (2-Year Badge)cheer 50K給未來的自己 (aesope82368): 穿太多了

台

6:58Predicted "不會"47-Month Subscriber (2-Year Badge)cheer 50K給未來的自己 (aesope82368): _____

櫻花進王

西維爾追和請call g

請左魚皮先

唔買疤塞

你最愛

瓜菜

巴塞空難未

西維2入波未

入閪咩

0-2

炸

美欺

屌你老母賤種皇

東海帝王

聽日傾巨人

依家都傾得啦 7巨係咁貼漫畫圖

等大家早d有得傾

兵長比地鳴踩死左

mikasa死左未

比瑪雷人捉左去強姦

TB咁撚樣狗都唔屌

女王個肚係我搞大的

你係善良的艾爾迪亞人?

我新生艾爾迪亞帝國人

CC台反藍絲:+999999999999999999999999分

jojo都姦得落?

善良的艾爾迪亞人

三粒

唯一支持假幣

番死人峽谷打埋個BO5

OFFLINE

Check out this Teamfight Tactics stream from 8 hours ago

ཨོཾ་མ་ཎི་པདྨེ་ཧཱུྃ

全年重心 李施德林

又想燈贏阿9

有新騎師

你

仲想燈
我就買10蚊阿

你要輸錢幫你唔到

呀蛇放山埃tips搞到爛grade

猜燈迷咁樣
abcdefg

有冇翻譯

落後就要ADC

其他諗唔到等你翻譯

落後了就要WAC

落后了就要挨打（AD）。殖民（ZM）和掠夺（LD）。而中国（ZG）的崛起没有使用过暴力（BL），没有侵略（QL）过他国，没有对外输（S）出一颗炸弹/子弹（ZD），中国便不黑暗（HA）

ching係善良的華夏人？勁到

google= =

勁撚到 解碼師

中國便不哈

中国便不黑暗

撈PO便不25

點解唔成個字幕都用拼音就算
係咪MIX 就好D

又比狗散撚狗

牛b到

腎食晚飯未

大枇緊

Solo m

枇 基本解釋
基本字義

● 枇

pí ㄆㄧˊ

◎ 〔～杷〕ａ．常綠喬木，葉大，長橢圓形，果實球形，黃色，味甜，葉和核可入藥；ｂ．這種植物的果實。

冇台？

你老味D 架仔真係好撚廢

禮拜日 冇

saka

阿？李？

我就買阿 唔知李

無腳唔睇

Pin🚬

҉捲҉寶҉進҉攻҉

藍田槍神

完啦咩

你老味D架仔淨係識玩R傷狙

腎仔同佢激烈下棋未

咁撚豬

還我血汁錢

認真答你啦。台灣有位楊定一博士。取自wiki，呢個係佢背景：

「出生於臺灣，7歲時舉家移民巴西，13歲考上巴西醫學院，21歲取得美國紐約洛克斐勒大學-威爾康乃爾醫學院生化及醫學雙博士，27歲當上洛克菲勒大學分子免疫及細胞生物學系主任。 曾任美國國家衛生研究院癌症研究所諮詢委員。1996年獲頒美國自由神獎章，並列入美國國會紀錄。」

佢肯定過水晶原石嘅作用，姐係未經打磨果啲。

1）取自《奇蹟》，巴西遇到John of God的經歷
「我到的那一天，同時有一位西班牙女士也去見John of god。她有多發性硬化症（multiple sclerosis）已經三年。去的時候還坐著輪椅，當天不但站了起來，還跟我一起走路去用午餐。她在我前面走，我在後頭觀察他走路的樣態，以她肌肉萎縮的程度，竟然可以支撐她站立，甚至走路。如果不是親眼見到，真的難以置信。
然而，到了這個時候，我也早就打破可能不可能的觀念，只是接受眼前所見的一切。畢竟，我們每一個人活在這個人間，也就是透過二元對立、透過摩擦所組合的。疾病，也一樣離不開二元對立的層面。各種療癒的助緣，包括能量場帶來的幫助，也只是在這個二元對立的層面著手——透過水晶在這裡創造出一個特殊的能量場，一個神聖的空間，再加上我們個人的信仰，讓人在這個層面可以著手做一點調整，而可以將身體的狀況做個轉變。
從我的角度來看，治病的人其實並不是John of God，而是當事人透過自身的信仰，帶著朝聖的心，排除萬難來到這個地點，藉由這個地方很大的水晶能量場，再加上John of God的引導，而把病治好。」

2）當楊定一遇上郭婞淳／神力女孩，活出全部生命的潛能

尼古拉斯．佩佩

7巨囂張到

7巨或成最大贏家

完

軌?獌?

全月重心 曼聯

ok 車

無人會阻止你倒錢落海

我是真的想 一辈子 赖在你身旁

文識都係咁講

餵飯未

炸魚

殘体字

到你地請返我啦

赖

辈

外掛A

中國人用殘體字有咩問題

又黎一個人食G

下個月先踢

猩猩入兩球@98

打般泥我去踢都入兩球啦

搬泥未

飲蒙牛 冇入球

法X買野真係好正

7ss

3080

成日上黎都係屌法X
終X 飛X就冇人屌 仲唔係比人搞

邊間黎

法奧好呀 屌兩屌有野送

AD ZM和LD

屌你老味著衫個幕
漫畫同TRAILER就咁型 動畫就得上半身仲要D動作鬼死咁僵硬
幾時先到MAPPA比人炸

有得睇 仲想點

你台仔?

7巨人

我中國

著衫著到好似游緊水咁 我屌你老尾

Mikasa 醜撚到

屌呀 皮克咁快上左島？

未睇呀屌你老木

你劇透我講經咩

廁先成日劇透

佢邊有 你貼地鳴唔講?

笑西咩利物浦足球會

贏球都屌?

無買咪屌

你唔講我都唔知係地嗚
又戲透

到我wac

ok

夜晚唔開朝早開

7巨變了

12點正常都訓

肥客開台時間似我

你抄佢
但你夜晚唔開

我早過佢開wor

返工先開 點睇

就係唔比你同我睇

唔睇囉咁

夜晚佢開你又咪係睇

魔地藏終於出爐

7巨自己劇透仲想屈人 勁25

IPX-149

佢跑步個幕先好笑

【中文簡介】︰讓你感到害怕的不是我！而是被侵犯反而覺得爽的你自己！

識唔識畫架on9

咁叻你畫囉

你老母 今晚就all in臭西賤種皇

又輸錢了

hea畫姐 咒術不知幾撚靚

5:0

佢既目的就係輸錢同皇馬輸波

阿婆都識買現代

是

唔買得江原?

可以 輸錢姐

琴晚你都咁講

5:0收埋錢點輸

頓頓皇皇

3點半買咩

FC

呢隻唔好飲

濟州

你同交警同路

琴日曼狗都中

劇透狗輸錢未

夠膽夜晚8點後再開

夜晚8點收台訓教

咁早瞓 豬嚟?
唔洗陪姊姊玩aa?

姊姊有文識陪得啦

粗重野佢老死文識搞掂

粗重野

你老味早兩日喪打乞痴打到喉嚨痛

打少d飛機

打得太少唔夠大隻

確診

00不如唔好撚踢

你就確診

軌走甩球12碼
唔係01啦

冇話事?

冇

你老味9卡車逼撚到，咪撚玩啦黨鐵

老衲瘋狂屍

傻閪MK妹+仔幾時死

邊估到扮老衲都有共享女人送上門

萊納未死

鎧巨勁過始祖

咁7巨呢

佢係25祖 返到屋企坐定定諗住開包薯片睇佢台 但關左

炸-2

我的心情

祖狗抵比人25

咁惡?

Yeah Ball is 串 der

台到8點

2唔識串

咁串

52571

[有圖] 黑絲女子慘遭警察壓倒地上露出內褲

@強仔

blocked

又唔小心踩到隻貓

爆閪又爆身
橙到

今晚食姜B餐

食元氣

斷腰

why

RAP

#2
KS_Sona
•
10 分鐘前
米色拉。。。

冇巨就睇飛可

#16
咁叻你打囉
•
剛剛

南妹好仁

飛可隻恐怖Game 係咩?

引唔到人唯有開估

little nightmares 2

艾你呀

咒術>巨巨

蛋捲 + 胸部版

咁撚醜收返埋

假捲粉

台未

WA未

職業選擇多元化

想屌D馬

馬娘?

系

賤種皇平半 1.8 派錢咁派 ==
打和都係輸半

呀婆都識買

代馬會多謝你

有無邊件柒頭傷左

賓周馬 拉莫斯

無賓周馬仲有邊個識入波

所以buy皇so

對牙特都係靠佩仔俾錢先唔洗輸

米ON9 皇SO 無借神童踢西咩

皇馬冇賓周踢西咩

你不嬲反賓 咪扮

前面個D乜鳩人黎 24號乜水
EASE GOAL都有正選踢 仲要踢正前?
唔係中場黎架咩

賓周馬醉撚勁死左

踢假9

賓C馬世界第一笑西?

咁邊個識入波

收爺啦歐霸仔

98分身 REPORT左

咁串?

咁買細波

歐超見

47303

無台講經

文識屌馬未

你台

唔玩啦 又要課

台賤種馬得你?

直播屌98

岩岩台冇腎 知咩料

瞓緊教

點解而加叫艾倫要下下叫全名
以前就咁叫艾倫

艾倫 耶格

畫到咁柒 唔叫全名驚你認佢唔出

椎名 鳩白

櫻花莊的寵物女孩好無睇的
定睇女的

耶格

mikasa幾時4

耶格黨

耶格是我們心中的紅太陽

光復帕拉迪島

話事革命

食屎就有你份

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

椎名鳩白我屌你老母

五條型到CLS

訓晒
Wac

屌你老母

細波咪中

中唔屌得？

文識打科興

???????????????

弱撚智 紅兩個都斬

返上去callg有更好保障

腎

力

事

又貼恐怖圖

大家都係mappa 公平咩

咒>巨

五條抄卡卡西

卡卡西55波
五條封頂 唔同

#7
梁文音
• 3h
孫興文

#53
廢清🚬
•
2021年2月25日 22:49:40
笑啦 做咩仲唔笑呀

西

墨爾本西

眼淚在閪裏流

撐腎!

母馬>>>>>>母豬

開台賭馬未

棋打完5雀得兩蚊冇裝是咪正常

我都試過 不過冇兩蚊咁少

抵撚死的

咁25
佢成日借姊姊陪你練aa

留個單鏟俾我

和解ok?

西 浦 神 珀

對晒又可以數錢

數下淨低幾錢?

墨2本

你唔好完場先講

咁完場先講

👌🏻

落左馬會排隊等收錢

大樹快車

黃金旅程

馬騳驫

罵

馬田

電王玩賭馬驚未

咩黎

d馬變哂女

好玩 有馬跑 有囡囡睇

IS

要vpn不了

中國人唔識翻牆點生存

#25
利物浦足球會
• 24m
結婚生埋仔女

出生： 1989 年 4 月 14 日
死亡： 2011 年 4 月 30 日

你地=係巴士開最大聲玩馬娘

我係馬會玩

【閒聊】賈碧其實婆屬性很高吧

1.忠誠值滿點，就算是面臨危險也會堅持把臂章帶在身上，如果放在婚姻上的話就是那種不離不棄的妻子

2.有義氣，還會為了朋友做危險到送命的事情，可以想像長大結婚的話她會是個護夫狂魔，不許別人說她丈夫的壞話，而且會在各種事情上力爭幫助丈夫到底

3.體力很好，身為戰士候補生的賈碧除了體育能力很強外槍法又神準，如果如此長大的話她的身材肯定很好又健康，除此之外也不用怕NTR，你可能比較要怕賈碧把黃毛活活打死

4.個性上是陽光少女又正向，這種人一直都是很受歡迎的

5.頭腦很好又靈光，畢竟能在戰士候補生中名列前茅，未來極有可能讀上名校

6.從小就積極當兵的她肯定能在未來應付各種艱難的社會狀況並自己賺錢

7.講話聲音很讚，畢竟佐倉配音

賈碧真是完美的女性

正常人都撐假幣

佢射死左兵長

話左你劇透

系 巨人結局全部帕拉迪島D人都比賈碧殺晒

反而有興趣睇

成個三月無假放

感謝公司裁培

阿爾敏為左同亞妮扑野背叛左艾爾迪亞人

肯尼死左未

鳩白

呢樣珍 不過阿爾敏有苦衷

艾倫比赤犬打死左

返工都係上網打機架啦

搭港鐵開最大音量玩公主連結簡直就牛B死了

我搭港鐵係咁幫d馬娘打氣

國唔國要搭交通工具好低質

ウマ娘 プリティーダービー

真 收工係office訓咪得 訓醒又可以返工

正

春麗=cowb

IPZ-921

就有快兵長VS XX

vs賈碧

wac

腎都阻咁25?

水手咁大力得唔得架

無 巨 台

中哂
對面

都有一場神戶中

王之拒絕

炸魚未

ABW-053

蚊香社專屬女優八掛海，與她一起度過完全主觀的性春生活！ 住附近的青梅竹馬，從小就互相喜歡，某天知道她被前輩 ...

大生意wor

點解要逼害我

你自己買關我咩樹

咁能惡?

佢系

今晚有死祖狗

清水灣

首席控衛

愛国人士獲毛主席親自接見

2日後先死又關事??我今日打你一拳十年後你死左又屈我咩

笑你老木?

若今次事件證實屬疫苗相關嚴重事故，相信會被納入政府較早前獲財委會撥款10億元的「疫苗保障基金」處理。據文件，每名接嚴重異常死亡個案，40歲以上及以下的保障額分別為200萬元和250萬元；40歲以上及以下的受傷保障額，則分別為250萬元至300萬元。

+200萬

如果打美國疫苗唔洗2日就死左了

撈鋪邊個打先

發達大計

文識
要返上去callg

差800經拎7巨emote

一樣

聶德權：市民接種科興疫苗之後不適 可能是源於「無食早餐」 未必與疫苗有關

叫左唔好空肚打疫苗

黃屍又想帶風向

腎綠燈之後唔入

有你點入

棋咋wo

玩緊手機驚

佢盲反

真

????

嘻

死祖狗all in

嘰

想揸

突然插入系列

5538

突然話事系列

好玩 有馬跑 有女女抽

課左金了

無玩

訓哂
WAC

我話了

佩雷斯核凸

11.5

大師兄歸位未

鬥士扯晒旗

斯溫未

你鍾共

邊位撈鋪手足

黑c

xx10x

xmxx6

kvole

安安

阿伯行多兩步都等唔到

宜家整濕哂 入到屋咪入得囉

亲 吃了飯嗎

做得雞仲邊到會濕

你點知的

色途老馬106

但係巨無霸宜家好劣

M記得雞翼同板雞入到口

終於唔使棋

唔台 g咩料啦

金牌有咩好台

邀你先

最後三粒蛋要打多6000經
可以邀了

蛋你都要

打aram有用

沒有7ss的aram 贏不了

認真少少都贏到啦==

有你贏唔到

#3
神奈神威
• 1h
咪撚戇鳩啦

佢成日跟蹤撈鋪手腳

有冇得用巨幣買巨開台

#2
利物浦足球會
•
2021年3月2日 21:38:47
安德尊

有

炸未

你唔carry 炸唔郁

咁俾人炸未

返緊屋企

月亮喜歡藍

樓主 is gay

咁台未

好玩 職業 味道 下集

我話我話事

冇女巨人
椎名 鳩白

米撚廿五拉屌你老母

阿妹今日幾正

咪啦

抵你apex咁屎 阿妹都唔正

你樓上兩個勁能25

唔係叫阿姐咩

是但啦咁撚醜樣叫阿嬸都得啦

個樣老過我阿婆

成班青頭仔

係咪雞蟲D口味特別唔同
乜強捲又係

成日放code 想報驚拉你

想搞事?一係你拉左我先

蚊香社專屬女優八掛海，與她一起度過完全主觀的性春生活！住附近的青梅竹馬，從小就互相喜歡，某天知道她被 ...

姊姊，！7巨，，文識

呢位清真是25極致

2077手足?

日本仔D按摩

期待下集！

已退休的67歲林女士特意選復必泰疫苗，稱該疫苗保護率較高，朋友都建議打「復必泰」，「等好耐啦，終於開放預約」。被問及有人打科興疫苗兩日後死亡，她說「有啲擔心」，但該人有長期病患，自己則身體健康，相信出現嚴重副作用的機率低。她透露，其丈夫選擇科興疫苗以「分散風險」，「驚有咩事，邊個照顧對方？」

暴龍咁能毒 5G有冇玩馬娘

實有

驫

Catgirl已經差唔多半年冇出片

係機會！！

？？？？

d青頭盲反捲捲隻腳世一

阿妹大波

雙飛

4259

都話左唔關中國疫苗事 想抹黑祖國？

個阿伯都係知就死先打疫苗 企圖抹黑中國

打完會死證明佢唔係中國人

無職第8集

如果我依家出去比車撞死係咪都有得屌十歲蘿莉

係
快撚D

好撚廿五

你都快
轉生就有女

力狗至愛

KM106 開飯啦

成班出哂黎開飯

咁艾撚都有了

外道 輪回天生之術

鍾生
林作

有無賠率睇

wfc

有花生就食下

他又強調病人本身有責任「睇返自己身體狀況」

食屎直接D

點睇的

有無人想一齊玩巨商

無

2021

2021SY

報左國安

LOL POST從來唔識#840呢個會員,
佢係時事台黎嫁,唔關我地事

謗習者死

你幫我開acc 算係協助反共

算

巨反共 我反巨 我=撐共

蒙眼入閘

唔知邊個最愛

你係

你老友KM106

咸濕伯父

合埋口都OK既

力狗

我叫你炭治郎 你說禰豆子可像你
日輪刀也是你 水呼吸也是你
怎稱呼也在鬼滅之刃尋獲你

唔洗番工呀 仲唔訓

0/10

魔力-4

法蘭城

東醫等

+

弓格魔

想玩 有冇link

陞下又淫又大波

鍾培生家族賣屋套現 索價20億

（多圖）毒撚錢真係易賺

好過email

你至愛

我知道你們在看什麼

蒙頭入閘

47303至愛

可以話的事 不會秒

11.5點玩 有無教學

扮5sick

25到

望住緬甸新聞食緬甸菜

人血到

有咩食

緬甸菜

再戰日本庇護工場

v v x x -

今朝拖住疲軟既身體入到間7仔排咖啡
睇睇下連登忽然有對波進入左我視線範圍

抬起頭一睇 嗚阿
深藍色既衫 黑色既外套
漲卜卜既胸部

仲要係個架度拎緊麵包
一抬起手就成個形現晒出嚟
好撚淫好撚壞啊！！！

唔敢抬起頭望佢個樣
但都睇到條頸白雪雪 瘦瘦地

望落去黑裙仔包實晒個圓碌碌既patpat
緊到一條條橫紋咁
要做愛就勢必扯爛佢條裙 沒有辦法
好想好想瘋狂被OL含撚+比佢做愛

有冇ching有玩守望傳說

shake shack食鬼妹

IPX-573

咁即係有咩食

Club Rangoon 的茶葉沙律除了醃製茶葉外還加入大量香脆蒜味花生、芝麻，配上偏鹹的醬汁，真的好醒胃、香口到不得了。

如果覺得太鹹，就點杯 cocktail 解渴吧！我點的 Rangoon Club 上有一片燒焦的香蕉，散發出類似壇香的香氣，令這餐帶點禪味；禪味也不代表乏味沉悶，稍甜的薑啤與 Gin 酒加上蕉味糖漿，層次分明又帶南亞風味。至於另一杯的 Klear Kaffier Punch 用冧酒做 base 配椰味糖漿，但再以荔枝汁點綴，同樣妙絕！

再來的小吃薯仔咖喱餃與用豆造餡的煎餅，我就較喜歡前者，咖喱香濃但又不會蓋過薯條應有甜味，配西式青醬，是中西合璧的傑作。

轉自:

人地食彈你食飯 咁就當幫左手

NVIDIA：買RTX 3060比PS5更划算

買到再講

都4千中尾

尼爾·德魯克曼 於訪談中表示，他在 16 歲那年不小心被朋友的高爾夫球桿擊中頭部，因此縫了 30 針，而且在頭骨上留下了永久性凹痕，因為這個經歷而在寫作故事的過程，決定使用高爾夫球桿殺死喬爾。

尼爾再表示，在原來的劇情下，艾比用刀刺傷喬爾的背部，並扭動刀身令喬爾癱瘓，不過他認為刀子更像艾莉的象徵，因為刀子是艾莉的首選近戰武器，因此他希望艾比用一些不同的東西。

香口到不得了

死全家未

放工時間
我=第一個衝出門口

學生啱啱玩，買錯股有冇得退款？

股神都玩膠

想話事

藍田倉神

係咪國安做野 5見左7SS

你知道得太多 rap

望下你後面

習主席是我們中國的紅太陽

樓上國安

樓下文識

皇帝魯道夫象徵

小豬被比特犬咬 男主人氣炸持刀揮砍

斬都唔死

7ss都得 唔信你試下

我唔斬紅豆的

氣炸比特犬

小豬被佩雷斯咬 男主人氣炸持刀揮砍

小G=98

小狗佩佩OuO

QuQ

電敢未

viego乜料

掛逼

佢屌炸天

人地啲飛鏢下下都插落個身到 我連執都廢事執

佢地好似識自動鎖定咁

肯尼

開膛手.肯尼

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

想知連登有邊日係冇以上呢d po

訓晒
係我話

利狗

兩隻利狗扯貓尾

日日都有批鬥po啦

#965
利物浦足球會
•
8 分鐘前

魚住 話事

你利物浦十世球迷

話

好呀好呀

死刑啦屌你老味

膠po

好青春

此優惠適⽤於外賣⾃取及外送速遞，立即按此連結進入Pizza Hut官網下單頁面，選擇買一送一大批或普通批，然後在以下位置輸入優惠碼「P0321」即可以享有此優惠！留意，數量有限，售完即止。

你day off咩

pr黎

沒有話 這7巨會被秒嗎

會

賤種皇

點睇人地15碎屌咁多女 你舞女

你屌人條女無資格話我

都叫有女屌

櫻花莊的寵物女友（冇女）

認咗

好無睇的

文識琴晚唔玩aa

有玩

我玩嗰場又唔見你

知咩料啦

冇aa叉撚咋點玩

5g 無睇